[大埔撚入] 有冇人琴晚賞月時唔見左眼鏡？

代朋友Post:
琴晚有冇人係大埔一田賞月果陣唔見左副黑色膠框眼鏡? 有既可以用tg搵welovehongkonghoho